以後所有集會遇上雨天嘅時候

可唔可以唔好帶遮全部著雨衣啊！
我想吸啖空氣都好辛苦啊！又要有人唔音擔遮

岩真係要著雨褸

真